有幾個做海關入境既舊同學，最近都係到幸災樂禍

圈子入邊總共有三個舊同學做緊紀律部隊，兩個海關一個入境，
平時佢地都係同學group到呻，好慘又攰上司又乜又乜，
但係呢排成日係group到尻噏，話好彩當初冇貪嗰2000幾蚊既起薪去做警犬，
唔係一定辛苦到仆街，吃力不討好，係到用埋啲恥笑sticker
作為毒撚好少覆既我都忍唔住和應佢地
有個話用返佔中計，黑警起碼要用返幾年洗底，媾女方面又少左堆人爭

消防都係咁話

呢個真，當D做狗笑人地人工低兩千幾
今日成班同學會，冇人請狗去，
個個都屌鳩隻狗
入境同學由心笑出黎

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

得一點唔同意，除非重組警隊，警犬唔會再洗到底
大家呢世都唔會原諒班狗

話時話 係咪多數紀律部隊嘅工種
都要一星期要返六日同on shift

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大部份都係 5.5日

我諗大家個情況都一樣

屌 本身海關已經難考過狗好多
考到海關點會去做狗